根據美國NBC推算特朗譜已勝出得州

From CCTVB

TRUMP 2020

得你老母咩

訓左幾耐呀

vote mail?睇定啲先，費事失望

贏個州 都出個post

樓上個幾隻五毛真係唔識個喎
侵侵贏埋德州已經係贏左九成

你睇點票結果啦
2020仲未學識上網

咁都五毛
你block晒未

有咩用
票數輸緊過百萬票

你識唔識睇點票結果至真呀一毛
美國選舉從來唔係睇總得票數
美國總統選舉係睇選舉人票
每個州都有唔同樓目既選舉人票
例如德州有38張選票人票，依家得朗普贏咗呢個州就得於佢已穩贏呢38張選舉人票
明未呀一毛

哇你勁醒目
好似發現新大陸咁！

咁你都睇得出我係毛
厲害

叫做醒你少少啦一毛

屈毛嚟講你都幾低質
你啲cctoy手腳知道嗎？

屌，贏撚左九世old 哂news啦
過隔離追po la
Wow撚

德州
支那人同CCTVB最鐘意用支那譯名